如果下年有選舉，熱血公民可以拎幾多席？

有沒有最少10席

鄭松鼠泰迪一定會連任